拜登今次如果贏，除左總統寶座其實咩都輸晒

其實呢度反侵力好唔理性
不段分化香港同散佈錯誤思考
以為贏到總統就係一切
睇下Trump呢幾年有咩權力
連Twitter留言權都無
總統權力係受到大量制約
但拜登上台
面對醜聞會包括勾結中俄烏，操控傳媒，選舉舞弊，同埋亦要處理武肺問題，經濟種族問題，而且傳統傳媒亦同佢地陪葬，嚴重公信力缺失，而共和黨係幾個搖擺州大勝亦係事實，面對呢一切唔存在投機及轉汰問題，而係一如既往同撐香港人既政黨議員，及良知真相站在一起，要引導連登仔轉汰撐勾結中共既貪污左膠？不了

共和黨攞到國會話事權就係

美國：連登仔, WFC

其實就算拜登贏
一切都遠遠未結束
係度留言放負果班
唔知咩心態
共和黨有排玩
大州同Senate仍然控制
而且證明左起碼有一半選民mandated支持侵
而唔係好似所謂主流傳媒咁得4成支持

支持拜燈封城抗肺炎，等班大愛左膠求仁得仁

well said

可能我未update
共和黨攞左參議院？
衞報寫48對48

睇埋共和黨選舉訴訟搵唔搵到證據先講
不過侵到騎虎難下
如果就咁承認落敗真係可能會暴動
因為拜登贏得非常唔光彩

我都係睇Twitter
佢地話無問題啫
可能最後比人出術邏埋都唔奇

持械共和黨員從香港輸入勇武抗爭。

可惜好快被反侵力，分化撚狂負

佢地好想引我地轉汰同內鬥

參議院係最後防線
有hawley, Rubio
不過就算輸咗都可以睇到之鋒呢類人點樣反轉豬肚唔認人

拜登贏得咁唔光彩
出盡奶力先最多整到270票
又話訓係度都贏
RALLY又無人
傳媒又遍幫
起碼一半美國人會非常憤怒呢個結果
如果反侵力根本無野好講
所有野證明晒侵係有一半人支持

但呢種結果的確係中國樂見，拜登本身 pro china ，又贏得條鼻毛，mail in vote 又畀人質疑（但告得入機會甚微，法庭一向唔想干預選舉），兩派衝突只會更大。

我真係唔知 Trump / Pompeo 呢兩個月會做乜，希望唔係淨係打官司，要打好個底。

唔係承認先安撫到班支持者？

咁就已經證明民調錯哂

眾志係香港人 唔係共和黨人